睇下500可以上到幾多

1.上海SP[-.5/-1]

push

可以落零

變0 樓主乖乖地戒賭唔好來害人啦

跟

唔信邪再黎多注
2.羅馬 -1/-1.5

Same road

跟對家可上樓

失敗乃成功之母

繼續車，對家上樓中

請繼續

請出水

等緊樓豬

變零未？

唔好變零 入錢先

重有200出多場先
3.溫哥華白帽 +0.5/+1

有料

點解我咁遲先睇到

Same